# Projet web

## But du projet 
Ce projet avait pour but de nous faire travailler en équipe sur une tâche conséquente : **la réalisation d'un site web**.
Nous avons ainsi pu voir les difficultés qu'il pouvait y avoir à transformer les désirs d'un client en programme fonctionnel.

## Spécification du projet
Ce site web est une plateforme de vote anonyme dont se servent des élèves pour noter les matières qu'ils suivent. Les élèves doivent 
voter pour toutes les matières et les enseignants peuvent voir les votes des élèves.
Il y a aussi un rôle d'administrateur. Celui-ci peut voir les votes des élèves, si ils ont déjà voté ou non, et avoir une moyenne 
des votes pour chaque matière. Il peut aussi générer les votes sous format **PDF**.

Ce projet web est fait en **PHP 5**, sans aucun framework.

## Participation au projet
Nous avons été six sur ce projet : Victor, Damien, Claire, Louis, Adam, et moi.
Pour ma part, j'ai réalisé le front-end de ce projet web et suis intervenu pour tester et débuggé le projet.
> Martin